[A/I][KAIROSOFT][開羅系列]GP賽車2

下載:

遊戲係免費
IOS要日本APPSTORE
AN就QOO吧

唔建議抽車除非你課金

連登冇人玩

好慘

開羅fan留名

又係課金game? 有冇D一次買斷又高質嫁，以前船、game，溫泉都好玩。新果D

係課金game
但唔課都爆到機

啲人物點升Lv ？
整備人員 比賽完都無經驗拎

我都有玩